放手講就易 仲應該等嗎

分手了 放唔低 一齊左雖然只係一年 不過經歷左好多好多野 曾經認定左佢係我將來既一半
呢幾日 當我聽到佢已經有左新既男朋友 個心好似裂左
曾經既承諾不再重要 曾經既時光不再懷緬
我唔明白 點解你可以咁絕情
點解分左二個月 你就可以愛一個接受一個新既人
想你拍左先知佢唔會有我咁愛你
想你受左傷先覺得我好翻黎我身邊
不過逝去既感情還可能回來嗎

就算我地分左手 就一定要係陌路人？
過往既情份？
點解連一次見面既機會都唔俾我 點解你可以咁絕情咁狠l心
還要生活
感覺已經無能力去再愛下一個
感覺已經唔會再揾到一個好似你咁
第一眼已經知道係你
第一個買介指俾你既女人
唔知可以同邊個傾訴
我曾經覺得 失戀 咪揾下個囉
當你置身於當中 先知有幾痛 有幾難走出黎
我真係好愛你 可以你已經走遠
天意弄人 我應該等嗎

我唔期望你會睇晒 我只係想有個渠道俾我發洩下
有過來人雪中送下炭

其實一早帽事你唔知啫
兩個月只係扮晒嘢過吓冷河

冇必要再諗返一齊嗰陣講既承諾，承諾往往只係拍拖時既花言巧語
我曾經都傷過一次好深，嗰次之後都覺得唔會搵到個更好
分咗手就向前望，佢會返轉頭係一個 bonus，唔返轉頭係正常，所以唔好再比咁大希望自己，只會令自己辛苦

有句話說成日聽，但真喺好岩，時間的確可以沖淡，你第日你諗返可能會緬懷下，但你會睇化左好多

我都係分左手 2個月 佢就同左人一齊
拍左5年 大家都係初戀 都係同齡 我岩岩畢業 未有基礎能力照顧自己屋企人包括佢 雖然大家都當左係結婚對象 但係佢屋企好窮現實係需要錢
我亦都俾唔到信心佢 感覺唔到我會珍惜佢
我自問自己對將來都好迷信 好冇信心比到女仔幸福
令我有啲卻步 但係真係分開咗佢同第二個男人一齊
後悔已經太遲 分手嘅時候俾佢乘虛而入 我以前冇做到嘅嘢佢就同個男仔傾 於是個男仔就全部做晒仲表白 嗰一刻佢覺得有人錫佢有人會珍惜佢 於是就一齊
嗰個男人出嚟做咗嘢好多年儲到錢 出嚟社會經驗一定多同埋成熟過我
其實一直以來知道佢生活需要錢 先至對未來冇咁多憂慮
但係一直以來其實清楚佢需要嘅男人係點樣 可能佢同嗰個男仔先至會有幸福過生活 我要逼住咁樣諗先至可以見佢繼續生活 同佢一齊都係想佢幸福姐 點解我仲要捉住佢...雖然好掙扎但係愛佢就要迫自己咁諗....或者將來有一日佢分咗手 又或者佢發現最愛嘅係你 咁你會唔會好好珍惜呢個機會 又會唔會想同佢再一齊負番責任 未來嘅嘢冇人知 等嘅時候唔可以真係停低落嚟 係呢一刻做好自己啦 巴打 希望佢依家真係幸福唔可以違背一開始同佢拍拖時候嘅感覺
雖然佢而家已經係人哋女朋友但係傷痛過後真係會成長 我諗佢仲係愛我嘅時候佢都有咁諗 想我成長

狠心啲去面對啦，再見面只會增加你的掛念。人地有自己嘅生活，點解你唔嘗試走返出黎呢？加油啦，我明係好辛苦

我唔知仲應唔應該keep住揾佢

我一直都係一個好硬淨既人 而家連對住屋企人連勉強既笑容都做唔到
我而家好想揾份義工 陪啲醫院既小朋友玩下 個份天真 無成年人既虛偽同世俗既煩惱
或者去一個好長既旅行 消失下
不過每次一合埋眼 所有既回憶 好似佢未離開過佢

佢既笑容 佢既笑聲 揸車個時放係我大脾既手既温暖

多謝你 我好驚個男人對佢好衰
好驚佢受到傷害
我感覺我做到既都已經做晒
分左手 仲好似一個弱者咁拖泥帶水 我都會覺得好煩
我從來分手都好灑脫
而家諗翻 可能只係唔係咁愛
只係今次打擊實在太大

有時我想諗 點解條仆街會而家出現

不過我準備約足一個星期去飲酒買醉 唉 我連想識女我都唔想

我已經好努力 我曾經好想同佢老豆老母講 我好愛佢個女 放心交俾我 而家 已成絕唱

岩岩分手，呢啲畫面一定會發生，不停諗到對方嘅野，同佢做過，去過，講過嘅通通都會不停諗返起
岩呀，呢個時候最緊要喺分散自己注意力，唔好比自己沉淪係不停諗佢，以佢為中心嘅世界到

慢慢黎啦，入得黎嘅，實有過同你差不多嘅經歷。如果真係太掛住嘅，咪出去做下運動做下野麻醉自己。拍拖係咁架啦...唉 總有幸福同失望

但係同你一齊嗰時可能已經受到好多傷害
早幾日我同你諗嘅一樣 點解條仆街要乘虛而入
我都唔應該留鍾意佢係男仔係佢身邊
後悔之後真係要企返起身 飲醉咗訓完醒番之後會諗返啱啱發夢見到既佢 係以前果種嘅感覺 但係個心已經係人哋度 未來冇咗佢咁有時諗返回憶中既佢都幾好啊 我都睇要瘋狂返工做下自己興趣野先唔會諗起佢 記住自己傷害過佢啲咩對下一個女仔要更加珍惜唔好俾自己後悔啦 下一個女仔未出現姐 要等更愛你嘅女仔 但佢既下一個男仔就好快出現咗
其實呢個女仔令你今次咁唔灑脫 你係愛佢嘅
係咩事分開啊你地

我有傷害左佢

我無處理好我同上一任既事就一齊左

當我處理好個個邊 呢邊已經無左

係我同時傷左兩個人 最後傷得最深個個係我

報應

同左其他人一齊 個心唔係你度架啦
真係等佢地分開 先有少少機會 睇吓你補唔補償返以前傷害佢嘅嘢啦

聽過太多故事係分左手無耐就同左第二個一齊，呢d人咁隨便，咁易貪新忘舊，根本同你價值觀不一，唔好話男朋友，朋友都恥與佢地為伍！

呢種拍拖係“需要”
唔係“想要”果個對像
因為心靈軟弱好需要另一半

真...如果你真係愛既
散左一日就已經可以同第二個flirt緊
咁究竟你有幾撚愛呀屌你老味

根本呢類人人格都有問題
當人係物件咁玩
只顧自己開心
唔洗多講 遲早都會玩出火
有資格去愛人咩

有陣時，散只係一個儀式，離開的念頭早已產生，只是你不察覺而已。

你估樓主有新女衝唔衝

唔係佢唔想 係無咋

咁都唔係咁隨隨便便掛
其實要識有幾難呀
隨手禁個交友apps都一堆啦
只係唔想咁濫交姐

其實要新女好容易 要愛一個人難

我好奇 有幾多個會死纏爛打 又有幾多個可以灑脫咁離開 有幾多人會等 會等 又會有需要話佢知嗎 不過心入面 就算佢翻黎 個感情已經變左質 只係估唔到 我同佢講 見一次面 當俾我了左一個心願 好頭好尾 佢都可以唔撚覆

其實兩睇 個女仔回應得你既 因為佢同左人哋一齊已經可以完全放低左你死咗心 仲可以俾你搵下佢了解下近況而唔係再講返以前你同佢嘅所有嘢
佢完全唔理你 可以等佢有一日冷靜下 你再搵佢或者行動 佢可能發覺到冇咗你其實都未習慣到
所以都係俾啲時間自己啦